[不合作運動]觀塘區大塞車

返工途中 係創紀之城起碼塞左半個鐘

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

有冇相

補圖

正 多謝手足

呢張圖

多謝死火既手足

後面車龍應該都幾長 我諗都差唔多去到九龍灣

聯合醫院一直落市中心塞死咗
觀月華峯對出仆街長期整路單線行哂
起碼三加救護車過唔到

不過都係嗰句，香港人加油！

觀塘道一癱，即係東九龍交通拜拜

全面癱瘓

我塞左三個半鐘先番到公司